澳門連續十三日冇新症，想去避難了

？？

確定你有症狀嗎
冇你就唔好去啦😂

呢幾日轉天氣有啲咳

澳門好撚多珠海人去打工。
珠海人確診入返珠海數。
依家就唔知珠海人仲仲可唔可以入澳門了。

唔好去祐漢公園呀
入邊好多老人家㗎
抵抗力好差㗎